msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: envelopes/envelopeeditlayer.cpp music/velocityeditview.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Automation"
msgstr "自动控制"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autoscroll"
msgstr "自动滚动"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autoscroll Centered"
msgstr "居中自动滚动"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autoscroll Left"
msgstr "靠左自动滚动"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autoscroll Turn Over"
msgstr "自动翻页滚动"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Pattern"
msgstr "清除模式"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Range from Cursor"
msgstr "从光标处创建范围"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Range from Cursor to Hotspot"
msgstr "从光标处到热点创建范围"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Data Zoom In"
msgstr "放大数据"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Data Zoom Out"
msgstr "缩小数据"

#: tempo/tempoeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Shared"
msgstr "创建共享副本"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate and Insert"
msgstr "复制并插入"

#: events/eventeditcomponent.cpp music/noteplayer.cpp timeedit/signatureeditlayer.cpp timeedit/snaptimeprovider.cpp timeedit/timeeditcomponent.cpp timeedit/timelinecomponent.cpp timeedit/timeselectioncomponent.cpp timeedit/timesnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Key Signature"
msgstr "编辑调号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Time Signature"
msgstr "编辑拍号"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Event"
msgstr "首事件"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Event Extend"
msgstr "首事件扩展"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Next Event"
msgstr "跳转到下一个事件"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Previous Event"
msgstr "跳转到上一个事件"

#: tempo/tempoeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Key Signature"
msgstr "插入调号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Time Signature"
msgstr "插入拍号"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Event"
msgstr "最后一个事件"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Event Extend"
msgstr "最后一个事件扩展"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Mouse Cursor"
msgstr "定位到光标处"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Selection"
msgstr "定位所选"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Selection End"
msgstr "定位所选的结尾"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Follows Selection"
msgstr "根据所选设置循环"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Selection"
msgstr "循环所选"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Selection Snapped"
msgstr "循环选区吸附"

#: music/lyricsdisplay.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move Range"
msgstr "移动范围"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move Range Back"
msgstr "移回范围"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move Range Down"
msgstr "向下移动范围"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move Range Up"
msgstr "向上移动范围"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move Range to Hotspot"
msgstr "移动范围至热点"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move Range to Hotspot Back"
msgstr "移回范围至热点"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move to Cursor"
msgstr "移动到光标处"

#: events/eventeditcomponent.cpp itemlist/listitemcomponent.cpp timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Event"
msgstr "下一个事件"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Event Extend"
msgstr "下一个事件扩展"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Hotspot"
msgstr "下一个热点"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge"
msgstr "微调"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Back"
msgstr "向后微调"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Bar"
msgstr "小节微调"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Bar Back"
msgstr "小节向后微调"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Down"
msgstr "向下微调"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Down Fine"
msgstr "细微向下推进"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Up"
msgstr "向上微调"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Up Fine"
msgstr "细微向上推进"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Secondary Ruler"
msgstr "打开第二标尺"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Paste at Original Position"
msgstr "在原始位置粘贴"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Event"
msgstr "上一个事件"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Event Extend"
msgstr "上一个事件扩展"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Hotspot"
msgstr "上一个热点"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Range End to Cursor"
msgstr "范围从结束至光标"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Range Start to Cursor"
msgstr "范围从开始至光标"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Redo Zoom"
msgstr "重做缩放"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Key Signature"
msgstr "删除调号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Time Signature"
msgstr "移除拍号"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Restore Zoom State"
msgstr "还原缩放状态"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select All in Loop"
msgstr "全选循环中的所有"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select All on Tracks"
msgstr "音轨全选"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select from Event to End"
msgstr "选择从事件至结束"

#: events/eventeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select from Start to Event"
msgstr "选择从开始至事件"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Loop End"
msgstr "设置循环结尾"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Loop Start"
msgstr "设置循环开始"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Program A"
msgstr "设置预设 A"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Program B"
msgstr "设置预设 B"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Program C"
msgstr "设置预设 C"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Program D"
msgstr "设置预设 D"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Program E"
msgstr "设置预设 E"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Program F"
msgstr "设置预设 F"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Program G"
msgstr "设置预设 G"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range End"
msgstr "设置范围结尾大小"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range End Back"
msgstr "撤销设置范围结尾大小"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range End Down"
msgstr "缩小范围结尾"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range End Up"
msgstr "增大范围结尾"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range End to Hotspot"
msgstr "设置范围结尾至热点大小"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range End to Hotspot Back"
msgstr "撤销设置范围结尾至热点大小"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range Start"
msgstr "设置范围开始大小"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range Start Back"
msgstr "撤销设置范围开始大小"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range Start Down"
msgstr "缩小范围开始"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range Start Up"
msgstr "增大范围开始"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range Start to Hotspot"
msgstr "设置范围开始至热点大小"

#: timeedit/timeselectioncomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Size Range Start to Hotspot Back"
msgstr "撤销设置范围开始至热点大小"

#: timeedit/snaptimeprovider.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap Relative Grid"
msgstr "吸附至相对栅格"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Cursor & Loop"
msgstr "吸附至光标和循环"

#: timeedit/snaptimeprovider.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Grid"
msgstr "吸附至栅格"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split at Cursor"
msgstr "在光标处拆分"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Store Zoom State"
msgstr "存储缩放状态"

#: envelopes/envelopeeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Straighten Curve"
msgstr "伸直曲线"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Swap Ruler Formats"
msgstr "交换标尺格式"

#: tempo/tempoeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Tempo"
msgstr "速度"

#: timeedit/autozoommanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Auto Zoom"
msgstr "切换自动缩放"

#: timeedit/autozoommanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Auto Zoom Full"
msgstr "切换全屏自动缩放"

#: timeedit/autozoommanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Auto Zoom Horizontally"
msgstr "切换水平自动缩放"

#: timeedit/autozoommanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Auto Zoom Vertically"
msgstr "开启自动垂直缩放"

#: music/lyricsdisplay.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Edit Mode"
msgstr "切换编辑模式"

#: music/noteplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Note Audition"
msgstr "开启音符试听"

#: timeedit/timesnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Snap"
msgstr "吸附切换"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Time-Linear Display"
msgstr "切换线性时间显示"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Zoom"
msgstr "切换缩放"

#: envelopes/envelopeeditlayer.cpp music/velocityeditview.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform Range"
msgstr "变换范围"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "走带"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo Zoom"
msgstr "撤销缩放"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: timeedit/autozoommanager.cpp timeedit/timeeditcomponent.cpp timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Full"
msgstr "最大缩放"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Full Horizontally"
msgstr "水平放至最大"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Full Vertically"
msgstr "纵向全屏放大"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom In Fine"
msgstr "细微放大"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom In Vertical"
msgstr "垂直放大"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom In Vertical Fine"
msgstr "垂直精细放大"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Out Fine"
msgstr "细微缩小"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Out Vertical"
msgstr "垂直缩小"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Out Vertical Fine"
msgstr "垂直精细缩小"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom to Loop"
msgstr "缩放到循环"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom to Selection"
msgstr "缩放到所选"

#: timeedit/timelinecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom to Selection Horizontally"
msgstr "水平缩放到所选"

#: music/drumpads.cpp
msgctxt "DrumPads"
msgid "Reset Pads"
msgstr "Pads重置"

#: events/spoteventscomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "%(1) events"
msgstr "%(1) 个事件"

#: timeedit/autozoommanager.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Auto Zoom Full"
msgstr "自动全屏缩放"

#: timeedit/autozoommanager.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Auto Zoom Horizontally"
msgstr "自动水平缩放"

#: timeedit/autozoommanager.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Auto Zoom Vertically"
msgstr "自动垂直缩放"

#: timeedit/timeline.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Continuous Centered"
msgstr "持续居中"

#: timeedit/timeline.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Continuous Left"
msgstr "持续靠左"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Duplicate Shared"
msgstr "创建共享副本"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Loop Follows Selection"
msgstr "根据所选设置循环"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Move to Cursor"
msgstr "移动到光标处"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Open Secondary Ruler"
msgstr "打开第二标尺"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Paste at Original Position"
msgstr "按原始位置粘贴"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Snap To Cursor & Loop"
msgstr "吸附至光标和循环"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Split at Cursor"
msgstr "在光标处拆分"

#: timeedit/timeeditcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Timebase"
msgstr "时基"

#: timeedit/timeline.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Turn Over"
msgstr "翻页"

#: audio/wavedisplay.cpp
msgctxt "EditKit"
msgid "File Not Supported"
msgstr "不支持的文件"

#: audio/wavedisplay.cpp
msgctxt "EditKit"
msgid "File not found"
msgstr "未找到文件"

#: envelopes/envelopeinspector.cpp
msgctxt "Envelope"
msgid "Bend Curve"
msgstr "弯音曲线"

#: envelopes/envelopeinspector.cpp
msgctxt "Envelope"
msgid "Exponential"
msgstr "指数"

#: envelopes/envelopeinspector.cpp
msgctxt "Envelope"
msgid "S-Curve"
msgstr "S形曲线"

#: envelopes/envelopedraghandler.cpp
msgctxt "Envelopes"
msgid "Copy Points"
msgstr "复制点"

#: envelopes/envelopedraghandler.cpp
msgctxt "Envelopes"
msgid "Move Points"
msgstr "移动点"

#: events/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Common end"
msgstr "共用结尾"

#: events/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Common length"
msgstr "共用长度"

#: events/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Common start"
msgstr "共用起点"

#: events/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Length: %(1)"
msgstr "长度: %(1)"

#: events/eventfigure.cpp
msgctxt "EventFigures"
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#: events/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventFigures"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: events/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventFigures"
msgid "Phase offset"
msgstr "相位偏移"

#: events/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventFigures"
msgid "Stretch"
msgstr "伸缩"

#: music/musicedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Bend Curve"
msgstr "弯音曲线"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Draw Automation"
msgstr "绘制自动化"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp events/eventtransform.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Fine"
msgstr "精细"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Insert Points"
msgstr "插入点"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Lock Values / Time"
msgstr "锁定值 / 时间"

#: music/musicedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Modify Velocity"
msgstr "更改力度"

#: music/musicedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Paint Events"
msgstr "绘制事件"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "S-Curve"
msgstr "S形曲线"

#: music/musicedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Strum"
msgstr "扫弦"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Time Locked"
msgstr "时间已锁定"

#: music/musicedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Toggle Chord Mode"
msgstr "切换和弦模式"

#: envelopes/envelopetransformhandler.cpp events/eventtransform.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Transform Automation"
msgstr "变换自动化"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Unlock Values / Time"
msgstr "解锁值 / 时间"

#: envelopes/envelopeedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Values Locked"
msgstr "数值已锁定"

#: music/musicedithandler.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Velocity Accent"
msgstr "力度重音"

#: quantize/quantizegrid.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Quantize Settings"
msgstr "量化设置"

#: music/lyricsdisplay.cpp
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Bars"
msgstr "小节"

#: music/lyricsdisplay.cpp
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Note Events"
msgstr "音符事件"

#: music/lyricsdisplay.cpp
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: music/lyricseditlayerbase.cpp
msgctxt "Music"
msgid "Align Lyrics"
msgstr "对齐歌词"

#: music/lyricseditlayerbase.cpp
msgctxt "Music"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: music/lyricseditlayerbase.cpp
msgctxt "Music"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Chords"
msgstr "和弦"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Musical Functions"
msgstr "音乐函数"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Operations specific to note events"
msgstr "音符事件专用操作"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: music/musicedittasks.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Velocity"
msgstr "力度"

#: music/musiceditmodel.cpp
msgctxt "MusicEditComponent"
msgid "%(1):  Length: %(2) | Velocity: %(3)"
msgstr "%(1)：长度：%(2) | 力度：%(3)"

#: music/musiceditmodel.cpp
msgctxt "MusicEditComponent"
msgid "Chord: %(1)"
msgstr "和弦：%(1)"

#: music/musiceditmodel.cpp
msgctxt "MusicEditComponent"
msgid "Key switch: %(1)"
msgstr "音调切换：%(1)"

#: music/musiceditcomponent.cpp
msgctxt "MusicEditComponent"
msgid "Note Length"
msgstr "音符长度"

#: music/musiceditmodel.cpp
msgctxt "MusicEditComponent"
msgid "Transfer Notes"
msgstr "传输音符"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Articulations"
msgstr "演奏法"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Copy Symbol"
msgstr "复制符号"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Direction"
msgstr "演奏指示"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Edit Articulations"
msgstr "编辑演奏法"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Edit Directions"
msgstr "编辑演奏指示"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Insert Symbol"
msgstr "插入符号"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Insert at Cursor"
msgstr "在光标处插入"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Length: %(1)"
msgstr "长度：%(1)"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Move Symbol"
msgstr "移动符号"

#: music/musicsymbollane.cpp
msgctxt "MusicSymbols"
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: music/notecolorschemeparam.cpp
msgctxt "NoteColorScheme"
msgid "Black Selection"
msgstr "选中的音符显示为黑色"

#: music/notecolorschemeparam.cpp
msgctxt "NoteColorScheme"
msgid "Part"
msgstr "片段"

#: music/notecolorschemeparam.cpp
msgctxt "NoteColorScheme"
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: music/notecolorschemeparam.cpp
msgctxt "NoteColorScheme"
msgid "Scale"
msgstr "音阶"

#: music/notecolorschemeparam.cpp
msgctxt "NoteColorScheme"
msgid "Velocity"
msgstr "力度"

#: music/notecolorschemeparam.cpp
msgctxt "NoteColorScheme"
msgid "Velocity Bar"
msgstr "力度条"

#: base/notepad.cpp
msgctxt "Notepad"
msgid "Edit Note"
msgstr "编辑注释…"

#: music/pitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchScale"
msgid "Select notes of this Pitch"
msgstr "选择此音高的音符"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "%(1) Bar"
msgstr "%(1) 个小节"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "%(1) Bars"
msgstr "%(1) 个小节"

#: quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Dotted"
msgstr "附点"

#: quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Follow Quantize"
msgstr "跟随量化"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Grid"
msgstr "栅格"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Groove"
msgstr "律动"

#: quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Next Base"
msgstr "下一个基准"

#: quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Previous Base"
msgstr "上一个基准"

#: quantize/quantizecomponent.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: quantize/quantizegrid.cpp quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Quintuplet"
msgstr "五连音"

#: quantize/quantizegrid.cpp quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Septuplet"
msgstr "七连音"

#: quantize/quantizegrid.cpp quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Straight"
msgstr "规整节拍"

#: quantize/quantizegrid.cpp quantize/quantizelength.cpp
msgctxt "Quantize"
msgid "Triplet"
msgstr "三连音"

#: quantize/quantizedraghandler.cpp
msgctxt "QuantizeDragHandler"
msgid "Add Groove Pattern"
msgstr "添加律动样式"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Are you sure you want to overwrite the default map?"
msgstr "您确定想要覆盖默认的映射吗？"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Are you sure you want to remove the default map?"
msgstr "您确定想要移除默认的映射吗？"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Auto-assign Symbols"
msgstr "自动分配符号映射"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Clear Map"
msgstr "清空映射"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Copy From"
msgstr "复制来自"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Dynamics"
msgstr "力度"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Load Default"
msgstr "加载默认值"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Remove Default"
msgstr "移除默认值"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Sound Variation"
msgstr "声音变化"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Store as Default"
msgstr "存储为默认值"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: music/musicsymbolmapeditor.cpp
msgctxt "ScoreSymbolMap"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: itemlist/showhidefilter.cpp
msgctxt "ShowHideFilter"
msgid "New Preset"
msgstr "新建预置"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Denominator"
msgstr "分母"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Edit Key Signature"
msgstr "编辑调号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Edit Time Signature"
msgstr "编辑拍号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Insert Key Signature"
msgstr "插入调号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Insert Time Signature"
msgstr "插入拍号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Numerator"
msgstr "分子"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Remove Key Signature"
msgstr "删除调号"

#: timeedit/signatureeditlayer.cpp
msgctxt "SignatureEditLayer"
msgid "Remove Time Signature"
msgstr "移除拍号"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid " + Add"
msgstr "+ 添加"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "%(1) Note"
msgstr "%(1) 音符"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "%(1) Octave"
msgstr "%(1) 八度"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Activation Sequence"
msgstr "触发序列"

#: music/soundvariationlane.cpp music/soundvariationmenubuilder.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Active Variation: %(1)"
msgstr "主动变奏：%(1)"

#: music/soundvariationlane.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Apply Sound Variation"
msgstr "应用声音变化"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Assign Default Key Switches"
msgstr "指定默认键位切换"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Assign Key Switches Chromatic"
msgstr "分配半音阶键位切换"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Assign Key Switches White Keys"
msgstr "分配白键键位切换"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Bank Change"
msgstr "更换乐库"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Channel Change"
msgstr "通道改变"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Clear All Key Switches"
msgstr "清空所有键位切换"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Color"
msgstr "配色"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Data 2"
msgstr "数据 2"

#: music/soundvariationtreemodel.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Disable Key Switches"
msgstr "禁用键位切换"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Enable Key Switches"
msgstr "启用键位切换"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: music/soundvariationlane.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Insert Sound Variation"
msgstr "插入声音变奏"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Momentary"
msgstr "即时触发"

#: music/soundvariationeditor.cpp music/soundvariationtreemodel.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: music/soundvariationlane.cpp music/soundvariationmenubuilder.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "No Variation"
msgstr "无变化"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Note Off"
msgstr "音符关"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Note On"
msgstr "音符开"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Note On + Off"
msgstr "音符开+关"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Program Change"
msgstr "音色改变"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Reload Map from Instrument"
msgstr "从乐器重新加载地图"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Score"
msgstr "乐谱"

#: music/soundvariationlane.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Select Sound Variation"
msgstr "选择声音变化"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Shift Key Switches"
msgstr "平移键位切换"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid ""
"The preset was generated for '%(1)' and does not match the target instrument.\n"
"Do you want to load the variation map anyway?"
msgstr ""
"该预设是为“%(1)”生成的，与目标乐器不匹配。\n"
"是否仍然加载这个变化映射？"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid ""
"The preset was generated for sound '%(1)' and does not match the current instrument preset.\n"
"Do you want to load the variation map anyway?"
msgstr ""
"该预设是为“%(1)”生成的，与当前的乐器不匹配。\n"
"是否仍然加载这个变化映射？"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: music/soundvariationeditor.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Use Activation Sequence"
msgstr "使用触发序列"

#: music/soundvariationlane.cpp
msgctxt "SoundVariations"
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: tempo/tempoeditmodel.cpp
msgctxt "Tempo"
msgid "Insert Tempo"
msgstr "插入速度"

#: tempo/tempoeditmodel.cpp
msgctxt "Tempo"
msgid "Remove Tempo"
msgstr "移除速度"

#: tempo/tempodraghandler.cpp
msgctxt "TempoDragHandler"
msgid "Copy Tempo"
msgstr "复制速度"

#: tempo/tempodraghandler.cpp
msgctxt "TempoDragHandler"
msgid "Move tempo"
msgstr "移动速度"

#: tempo/tempoedithandler.cpp
msgctxt "TempoEdit"
msgid "%(3) BPM - Scale %(1) to %(2)"
msgstr "%(3) BPM - 缩放 %(1) 至 %(2)"

#: tempo/tempoedithandler.cpp
msgctxt "TempoEdit"
msgid "Create Steps"
msgstr "创建步"

#: tempo/tempoedithandler.cpp
msgctxt "TempoEdit"
msgid "Scale Tempo: please set Timeruler to Bars"
msgstr "缩放速度：请设置小节的时间刻度"

#: timeedit/timeedittoolactions.cpp
msgctxt "TimeEdit"
msgid "Locate"
msgstr "定位"

#: timeedit/timeedittoolactions.cpp
msgctxt "TimeEdit"
msgid "Move, Zoom"
msgstr "移动，缩放"

#: timeedit/timeedittoolactions.cpp
msgctxt "TimeEdit"
msgid "Paint Tool"
msgstr "绘制工具"

#: timeedit/timeedittoolactions.cpp
msgctxt "TimeEdit"
msgid "Slip Event"
msgstr "滑移事件"

#: timeedit/timeedittoolactions.cpp
msgctxt "TimeEdit"
msgid "Start/Stop"
msgstr "开始/结束"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Draw Loop"
msgstr "绘制循环"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Enable Play Start Marker"
msgstr "启用播放起点标记"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Length: %(1)"
msgstr "长度：%(1)"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Loop Active"
msgstr "激活循环"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Move Loop Range"
msgstr "移动循环范围"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Move Play Start Marker"
msgstr "移动播放起点标记"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Set Loop End"
msgstr "设置循环的结尾"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Set Loop Start"
msgstr "设置循环的开始"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Set Postroll Bars"
msgstr "设置后卷小节"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Set Preroll Bars"
msgstr "设置预卷小节"

#: timeedit/timerulerview.cpp
msgctxt "TimeRulerView"
msgid "Time Ruler"
msgstr "时间标尺"

#: timeedit/timesnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Adaptive"
msgstr "自适应"

#: timeedit/timesnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Bar"
msgstr "小节"

#: timeedit/timesnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: timeedit/timesnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: timeedit/snaptimeprovider.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Relative Grid"
msgstr "吸附至相对栅格"

#: events/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Events"
msgstr "吸附至事件"

#: timeedit/snaptimeprovider.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Grid"
msgstr "吸附至栅格"

#: timeedit/timesnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Toggle Snap"
msgstr "切换吸附"

#: base/trashcomponent.cpp
msgctxt "TrashBin"
msgid "Are you sure you want to permanently delete these %(1) items?"
msgstr "确认要永久删除这些%(1)项吗?"

#: base/trashcomponent.cpp
msgctxt "TrashBin"
msgid "Are you sure you want to permanently delete this item?"
msgstr "确认要永久删除此项吗?"

#: base/trashcomponent.cpp
msgctxt "TrashBin"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: base/trashcomponent.cpp
msgctxt "TrashBin"
msgid "Empty Trash Bin"
msgstr "清空回收站"

#: base/trashcomponent.cpp
msgctxt "TrashBin"
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: base/trashcomponent.cpp
msgctxt "TrashBin"
msgid "These items could not be restored!"
msgstr "无法还原这些项!"

#: base/trashcomponent.cpp
msgctxt "TrashBin"
msgid "This item could not be restored!"
msgstr "无法还原此项!"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Paste"
#~ msgstr "粘贴"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全选"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select Base"
#~ msgstr "选择基础"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Set Bar Offset to Cursor"
#~ msgstr " 将小节偏移量设置为光标"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Set Frame Offset to Cursor"
#~ msgstr " 将帧偏移量设置为光标"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Set Time Offset to Cursor"
#~ msgstr "设置光标的时间偏移"

#~ msgctxt "KeySwitches"
#~ msgid "Insert Key Switch"
#~ msgstr " 插入音调切换"

#~ msgctxt "KeySwitches"
#~ msgid "Key Switch Name"
#~ msgstr " 音调切换名称"

#~ msgctxt "KeySwitches"
#~ msgid "Pitch"
#~ msgstr "音高"

#~ msgctxt "KeySwitches"
#~ msgid "Select Key Switch"
#~ msgstr " 选择音调切换"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Blues"
#~ msgstr "布鲁斯音阶"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Chromatic"
#~ msgstr "半音阶"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Dorian"
#~ msgstr "多利亚音阶"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Harmonic Minor"
#~ msgstr "和声小调"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Major"
#~ msgstr "大调"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Major Pentatonic"
#~ msgstr "五声大调"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Melodic Minor"
#~ msgstr "旋律小调"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Minor Pentatonic"
#~ msgstr "五声小调"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Mixolydian"
#~ msgstr "混合利底亚音阶"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Natural Minor"
#~ msgstr "自然小调音阶"

#~ msgctxt "MusicalScale"
#~ msgid "Phrygian"
#~ msgstr "佛里吉亚音阶"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Minimal"
#~ msgstr "极简"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Small caps"
#~ msgstr "小写字母"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Symbol"
#~ msgstr "符号"

#~ msgctxt "PitchNameEditor"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgctxt "PitchNameEditor"
#~ msgid "Pitch"
#~ msgstr "音高"

#~ msgctxt "Quantize"
#~ msgid "Quintole"
#~ msgstr "五连音"

#~ msgctxt "Quantize"
#~ msgid "Septole"
#~ msgstr "七连音"

#~ msgctxt "TimeEditModel"
#~ msgid "Move to Cursor"
#~ msgstr "移动到指针"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Denominator"
#~ msgstr "分母"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Edit Time Signature"
#~ msgstr "编辑拍号"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Insert Time Signature"
#~ msgstr "插入拍号"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Locate"
#~ msgstr "定位"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Move, Zoom"
#~ msgstr "移动, 缩放"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Numerator"
#~ msgstr "分子"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Remove Time Signature"
#~ msgstr "移除拍号"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Set Bar Offset to Cursor"
#~ msgstr " 将小节偏移量设置为光标"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Set Frame Offset to Cursor"
#~ msgstr " 将帧偏移量设置为光标"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Set Time Offset to Cursor"
#~ msgstr "设置光标的时间偏移"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Start/Stop"
#~ msgstr "开始/结束"

#~ msgctxt "TimeRulerView"
#~ msgid "Zoom"
#~ msgstr "缩放"
